投降派議員網聊打飛機

政圈內爆，幾年前，一名投降派議員，網戀一名小妺妹，網聊期間突然攞條X出嚟玩，仲出埋嘢！小妺妹家人發覺並向所屬政黨投訴，事件最終和解！大家收聲！
此事已向多名泛民師兄證實，確有其事！大家估下係邊個？

即係邊個?

投降派

大埔區果個

白鴿黨

邊個姐！俾啲hints

11哥囉

曾經係，即係依家不是白鴿黨啦

新界區議員，大包圍黎

任X邦？

hints

麥潤X ?

今次唔係佢，雖然個個都估呢個

陳國強！

佢自己？

自爆

圖定老母

佢老強都事，點會打過飛機就算

有桃

丘文俊？

收到風，真係大埔區

大埔而前鴿都係得10個8個

ching可唔可以list

利申：非大埔人